大埔14間黃店聯手推岀良心飯卷！！

🔅🔅大埔黃店有飯卷啦！🔅🔅

黃圈 會更新黃店資訊，仲會更新「黃圈飯券+飯咭」嘅資訊

大埔黃店飯卷賣緊架啦，歡迎去黃店銷售點購買💛現時一共有14間大埔黃店參與計劃

歡迎大家將呢個計劃分享出去，一齊壯大黃色經濟圈

提供飯卷嘅大埔黃店名單 💛💛

（仲有滿腹）

飯卷使用方法📃📃

關注黃圈 👇🏻

Tg : @yelloohk
Fb: @yelloohk
Tg contact : @flyfly9dieho

#大埔黃藍店 #大埔黃色經濟圈

from channel: @taisindonteatteargas

卷

希望好快唔洗用m記飯卷

券 ，梳

我大黃埔

支持黃色聯盟

中共聽日：黃色經濟圈是自取滅亡

好事黎

幫推spread開去等更多黃店考慮參加

Bulldog Hotdog啲熱狗真係幾正

邊撚個話唔work

推。

推

=====回覆樓主，已閱=====

五大訴求 缺一不可
去藍存黃 良心消費
文韜武略 和勇不分
光復香港 時代革命

借個位用

●○●○由窮爸爸富爸爸探討黃色經濟圈發展●○●○

●○●○由澶淵之盟探討黃色經濟圈發展●○●○

●○●○黃色證券圈●○●○

●○●○黃色慈善圈●○●○

●○●○建議 黃色經濟圈 開新台●○●○

唔係大埔人幫推

上面大部分都食過 黃得嚟仲要好食

飯劵

飯卷

鼎天

大大力

老實講
我對8鯨同多多係咪黃 都有D疑問

1. 8鯨當年開鋪其實係無咩人食 之後高登唔知點解有班人 係咁吹奏佢
食個飯 ,連佢好有心做都FEEL得到 老實講我就唔多信啦 所以佢依家黃唔黃, 可能都係相同手法

2. 多多新開 一開波又係無人食, 搞到要出D平餐先得
依家多左好多人 我都唔排除係為左錢

以上係我觀察, 黃唔黃 藍唔藍 我無証明 不過我自己就唔多信佢地

我要18區都見到有
但唔好有黃店小圈子
應該要開放俾有興趣既黃店參加
產生黃店良性競爭
令到唔會被人話黃色經濟圈無質素

好好食

Push

有黃店飯券就唔洗食劣食

唔洗食M記啦

就黎變金埔了

8鯨係最早5/8號已經罷左工

多多就好似都幾後期先新開既

大埔人表示歡迎

谷大咗黃圈先,偽都唔重要

如果18區都黎

俾保安做利是

push

希望多啲區都有

大埔真係痴線.....黃到金... 同埋呢幾間黃店都叫幾好食

有飯券
但排隊有排等呢
勁多人等

表示 試過其中幾間 都好好食
本身係區內已經好出名

由大埔/沙田/黃大仙開始 之後延伸到18區

希望多D區都有

未出發，先分化唔信，自己唔食味得囉。你又無證據。

多多上新聞喎

券呀

Stand with Hong Kong
Boycott China

入黎望下 同意幫我推俾更多人知！

香港人！下一步！

係喇係喇 叻喇叻喇 你係最撚勁

張圖得10間?

有冇得搞18區黃店禮卷package，家長想支援但tg次次m 記禮卷告急 買唔落手

8鯨係8.5已經有罷工, 大埔既發夢佢都有比水呀物資等等
早排食完仲送鎖匙扣, 印住核爆都唔割蓆/願榮光

多多老闆娘係7,8月接受100毛街訪 自己睇返

NO LA
我唔認同咁既做法

不過我都無証明佢黃定藍 樓上有人話佢有罷工
大家可以作為參考

應該係張圖未update得切

鼎天麻麻地好食

大埔

中共最驚ge嘢

普通茶記水準
不過老細黃到金 照撐佢 起碼入到去全部人都係同聲同氣

當主餐唔夠飽

黃埔正式升格做金埔，香港首都

唔夠飽

加個炸著角同杯可樂 包飽

照你既道理
佢可能唔係黃 都唔可以分化
姐係藍C狗入黎搵手足錢都OK
最緊要不分化

我自己無食依2間 都提到我自己無証明
所以大家自己留意咪得, 我有無叫大家唔撚好去食?

咪同味未分唔到 我都唔知你係咪大陸仔架
不過我都不分化

推到十八區黃店都有良心飯卷

+$10加薯角咪夠囉

有無LINK參考下
証明到係黃就即食

下 有上過咩

推下

OK 大家可以參考番依位手足既說話

老闆面對住支真槍都衝出去幫手足........真係無幾多個可以做到 唔係普通一間黃店咁簡單.....

食開德國風情

收嗲啦P 牌閪
層豬已經好好人 唔撚串得嘅咪撚上連登啦

Tui

係 痴撚線

到左瘋狂懲罰既時間

大埔手足，呢14間黃店優先幫襯

多多啲姐姐好NICE
同埋佢隻乳鴿係真乳鴿細細隻嗰啲嚟

超好！！
以後可以捐飯捐益埋自己友

m記惠康 bye

券啊

大黃埔

推多推...個人覺得八鯨好好食 同埋大埔遊行睇住佢地搬d物資出黎俾同路人 ...

幫推

商戶自己定價，即係只可以響返賣券間餐廳用

正呀

方向正確

滿腹d嘢平靚正，真心推介各位去試

鋪頭問邊個換返cash? 飯券大台有冇抽%?

anywhere but CHINAZI

和拉麵真心好食 記得加濃湯底

果然係黃埔

8鯨一向黃 同埋就算佢係為錢咁又點 分化撚

個老闆同老闆娘由好早已經好黃
黃到發金 翠屏真槍單野 個便衣拎住支槍指住人
佢都面對面屌狗幫手足
鋪頭野食算係好唔錯喇 一定撐

講真 都有埋飯劵做實事 上面唔好質疑咁多啦 幫到手足既都要當黃 咁先擴大到黃色經濟圈

大埔生活咗差唔多30年，話我大陸仔。
你自己唔知，你又無證據，你就唔好講人地黃唔黃啦，人地入埋呢個圈，你估政府當佢藍定黃。

心態正確

黑啤味，超好食

.

唔係嘛 八鯨一直都多人食
早係幾年前已經多 夜晚經過都見到人排隊等

唔計元氣 板長 大埔無乜邊幾間食日式野 多人食佢都唔出奇

多多無食過 唔知

點解咁多人拉依個post

好多人養成咗壞習慣係咪都拉咗先

好抵食

呢幾間本身生意唔好，扮黃博大霧，咁都信

可能係 偏偏垃圾post新聞post分化post 個個都唔用不推文

八鯨好幾年前開始你遲半個鐘去已經等到傻喎
巴打真係大埔人？
人地8.5已經罷工

八鯨由以前開始已經多人到痴線

八鯨岩岩開個陣唔敢講 但呢幾年不嬲都好多人食

Concept 幾好
方便滿座嘅黃店射啲人去其他黃店度
好快街坊見邊間多人

幫手推推

想知大埔墟間三不館係咪黃

大埔人一定會支持

多多好早期已經唔播tvb
又罷工同請手足
有食過既應該都有眼睇既

五毛注意
一早block柒左

sor 慣左

券

八鯨無生意都講得出.... 近呢兩三年 我諗無邊晚食飯時間八鯨係唔洗排隊 次次食親都起碼要排半個鐘起...

G持

想問問想加入 如何加入 謝謝

。

黃店好波

擺明唔係大埔人
八鯨暢和本身都出名多人食

琴日食完 正

兩間612 一開始盲表哂態啦

老鳳就係要睇到呢啲

五毛又俾人識破

好開始

希望遲d推廣到各區都有

支持
我理撚得你扮黃定真黃
夠膽企出嚟話自己黃唔怕比人裝修我就食

可以聯絡佢地傾下先

抵制藍店成功

D券全部係番舖頭買...你認真少少睇
再detail d 上佢個網睇

姐係唔可以買左袋喺身 食飯先決定去邊間？

首要擴大左個黃圈先，偽唔偽黃時間證明

兩間有晒證據嘅真黃俾你話唔多信
仲有八鯨呢幾年不嬲好多人食，你係咪行家攻擊呀？

咁多間食物質素最差喺佢

PARK CAFE 呢

佢可能睇錯左大埔做大陸呢

接受埋100毛訪問都偽黃

下午茶OK
是但飯咪亂黎，好硬D飯

收皮啦又攻擊
係唔係黃大埔人有眼睇嘅

共度一燒 好撚好食

出得良心飯卷呢D唔會係扮黃啦

咁呀叔, 我由頭到尾都係講我自己意見
我一路都無屈佢係藍
提出疑問都唔得? 惡9過共產黨呀你

1月19日中環見

真係好撚驚黃金經濟圈

八鯨唔知
多多肯定係黃
我識老闆娘
光復大埔當日我有同佢傾過計
佢好支持我哋

上次食左櫻花蝦熱狗

以我所見, 佢岩岩開果陣真係無人
直到唔知幾時先多人去食

可能我記錯 可能係開頭多, 之後愈來愈少 最後高登POST出現先多番人
我最記得係高登有人話佢有心做, 我問佢點睇得出人地有心, 佢答都唔答

我覺得好食過龍門

支持
有食開

啲五毛即刻入嚟攻擊

買！一定要買！

正喎
平時多d支持先

無錯呀，而且佢指控嗰兩間係有證據嘅真黃嚟

中共：仲搞黃色經濟圈

頭先先幫襯完黃店
陣間晚飯個飯盒都係黃店
吹咩

找人去太和禮賢會個邊 食下間日本菜 成日行過都無乜人

唔好個個沖曬去8鯨同滿腹

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬如希先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
王先生(22歲) - 4/11/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)
霍先生(38歲) - 29/12/2019(旺角墮樓亡)
潘先生(29歲) - 30/12/2919(失蹤人士,在荃灣城門水塘被尋回屍體)
陳小姐(35歲) - 30/12/2019(深水埗墮樓亡)
少女(14歲) - 31/12/2019(西營盤墮樓亡)
馬先生(62歲) - 3/1/2020(天水圍天恒邨墮樓亡)
黑衫婆婆 -13/012020(屯門翠林花園墮樓亡)
元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
的士司機鄭世華涉危險駕駛,駕的士LD9663撞向市民致一名市民腿部受傷

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

Ching 一定係餓底

我就係要呢d

仲幾貴...

佢開左好多年啦
我都幾肯定佢有段時間真係無生意 之後高登有POST
之後先多番生意

十蚊大大碗未執我成日去食
咁你話我係咪大埔人?

想水鳩我地大埔人 大埔咁細 一早都知曬行情

多謝搞手同黃店sss

頂天個焗飯我覺得可以食兩個

push!!

差又唔算既 但係質素上下落差好大下

你想講係A店買劵之後B店換？
應該唔得，因為有商標。

當然你可以拎住A店劵試下問B老闆

谷大黃色經濟圈先
食過一次八鯨中午幾好食又送汽水

識食

我無食過
不過佢無生意係事實 直到依家多生意 同時間有人提出佢係黃
所以我先有疑問姐

如果真係由一開波就黃 以大埔友既能力 點會無生意?

係買劵平D定會將D錢捐D出去?

真

有咩好拗，總之佢哋就係黃圈興起前表咗態（9月前），可能你冇留意啦 不過黃圈app都有得睇啦其實

STAND WITH HONG KONG
BOYCOTT CHINA

入黎望下 同意幫我推俾更多人知！

香港人！下一步！

史上第一個以「中環」為起點嘅大型遊行 正式上線！

順便推埋行動post

唔好講2,3年啦
依家講緊佢開鋪果陣呀

連登仔就係咁 人地講緊以前既野
自己就囉近年既野出黎反擊 鬼唔撚知依23年好多人食咩
時間點都唔撚係對住黎既,

人地講緊97前香港唔錯. 你就話依家香港唔撚好 ON99

鰻魚

邊間

香港仔魚蛋粉有好多間

根據網站到寫 應該係派俾小朋友
每張券有一定次數換飯

都係果句啦
唔好再囉其他時間點出黎講啦
依家講緊開鋪 / 之後少少既時間點

而且我都無咬實話佢一定係藍呀,
寫撚到明
"以上係我觀察, 黃唔黃 藍唔藍 我無証明 不過我自己就唔多信佢地"
盲就唔好上網啦好心

係大埔墟牛一呀
仲有手撕雞同喇沙食
碗喇沙真係好平

冇證冇據
冇出過聲
要食車仔麵一定去多多

溏串小町 成間鋪都痴曬memo紙同文宣

個個位無乜人行 驚佢執笠

個個走去食德美同御和亭

呢個正喎 推至全港

其埔

一陣又比人話分化呀

係吐露港坐緊巴士落單
落車就拎得

希望多啲黃店參加

其實你做咩
明明係你質疑人哋冇生意要扮黃
人哋咪同你講返八鯨喺六月之前已經好多人排
你又無啦啦講人開舖嗰陣
Jm9

2隻五毛/mon po 狗偷偷留下負評

話說點解冇PARK cafe，見佢都有貼文宣

廣福道果邊樓少，我偏咗去果邊幫襯

你最叻啦

八鯨

點會無生意
6月之前都有食開, 都多人到嘔
啲野$50-60份量夠又好味, 俾你吹到無生意

唔通十年前講黃色經濟圈？
佢地係最早期表態嘅黃店，咁都可以話佢地係抽水？

那, 依位爸打就理性啦
我怕大家比人呃姐

爸打都講得出9月前有表態, 咁大家咪開心去食囉
無曬疑問 食得安心又放心

我係大中住左廿年，係同區親戚推薦我食，無咩見過八鯨無人食嘅日子
剩係知我放工遲左少少去已經等到仆街
更加未見過/聽過八鯨個高登po

呢間我食過。。質素真係麻麻仲要貴 但店員都好有禮貌嘅
想keep住有客真係要改善下啲食物質素

聽講佢多人去食係因為上過雜誌
利申無睇過無食過 見佢無啦啦出現+有分店又好多人去食

我未食過 諗住下次同班fd先去食下

都係呢個位以前果間好食啲
不過依家呢間黃

支持黃店

我食慣佢平時個酸辣粉 ， 依家人在外國，都好撚掛住

好興幸 大中食開既2間日本野 八鯨同滿腹都係黃店

［member]我都想講佢野食真係要改善吓
但又怕俾人話分化[/member]

推
推
推

係人都知佢六月已經有表態
似係你唔知咋喎
唔講出黎代表我地唔知咩

屌 好勁！！！

其實你可以睇番我D留言
我一開始就講緊開鋪 / 之後少少既時段
係你班撚樣唔撚睇 係咁話依2,3年好多人食
時間點都唔撚對既

我既LOGIC就係講緊
1. 開鋪後有時間無人食 (我講緊既時間點)
2. 同時間有人係高登話佢好好食 好有心做
3. 我問佢點知人地有心做, 佢無答我 (我估係打手)
4. 多番好多人食 (你地所講既時間點)
5. 直到2019 佢表左態

係你地唔睇人講乜姐
我都想問你JM9

大埔撚留名

呢d咪做實事!

我理得佢以前係高登點點點
依家係你質疑人扮黃
人哋咪同你講返佢好早已經表態
之後你又唔知做咩係到up一大堆唔關事嘅嘢
你覺得係偽黃你咪唔好食囉

屌你老母搵日黎個大埔全日餐

咁我真係唔知, 你咪講比我知囉
樓上D人問多2句又話分化又話唔係大埔人
我又唔知, 你又唔撚講 都唔知做乜9

巴打唔好拉得唔得

國安撩交嗌

我覺得好食喎

白汁魚柳焗飯🤤

黃埔

唔好拉ok?

咁你唔理 你咪唔好理
我提出疑問你都可以唔好理架
又要人去食 建立黃圈 但係有人提出問題又叫人有問題就唔撚好去食
???都唔知做乜9

延伸至全港

條友入黎搵交嗌，分化唔到呢2間，就拎d9唔搭8野黎嘈，嘈到大家唔想睇。

你有證據佢係偽黃就拎出黎。冇就收聲啦。

明你想講乜，不過舖頭識進步架嘛。
（無論係宣傳或者味道）

既然表左態仲要做埋野，
想知佢好唔好食抵唔抵食未幫襯下，順便幫下手足

成日食呢幾間黃店大埔黃圈

黃色聯盟出現啦！

可能佢唔想太多人
見佢做得好多枱好似做唔切好辛苦咁
同埋新開幾個月未必同其他鋪有交情

G支
希望其他區可以跟

八鯨我高中年代已經好多人食，我宜家大學都讀完
老闆娘好好人，我成日唔記得帶銀包都無鬧過我剩係叫我上樓攞返就算

自此轉做全識打手

下

下你提出質疑 我地知佢有證有據 絕對唔係偽黃 咪解答返你個疑問囉
咩叫唔好理???
你柒左咪認囉 仲要死撐 on99

大埔真係cls

TAKE EAT EASY都有文宣，仲播埋片

係啦，溏串小町重要幾好食
我兩次星期六 1pm 去都大把位，御和庭果邊就排晒長龍

牛一原來都幾好食，豬扒同手絲雞

8鯨6月前已經多人

仲有邊間見到少人，我想去試下
Joe 椰都少人，我見WHATSGAP唔見咗佢

諗緊點解間間舖頭都唔同，點解會一齊整一款飯卷

屌 原來係飯券

牛一真係食屎

Nice

肯join呢啲聯盟架話 真係品香樓定文記都可以接納埋

得罪講句 有做實事嘅偽黃仲好過得把口嘅嘅真黃

Pish

正

推呀

不過小貴

Here好好食

平時好多野講果間千之味有冇?

呢啲小店 新開張 少人幫襯唔出奇 唔似連鎖個種多宣傳

我都記得高登係有人講過呢間野
但連我屋企人都1個月食1次既時候 明顯9成唔關高登事

Btw雖然係幾好味 但我覺得呢間野其實有啲貴

食開其中幾間都唔錯

大埔真係間間黃店都好食

依家玩抹黑咁求其唔得架
至少你都改下圖當fact先啦大佬

佢未開舖

119中環見

麻疹雞藍店，死都唔好去呀！
３不館都係偏藍架喇，但係佢地專心整野食，好食就得啦。

個老闆型撚到爆

太和blue house 之前晚市得嗰幾張枱
不過而家好似慢慢多返人食

尋晚食完招牌 好正

希望其他區都有

唔該睇左呢條片先講

海南雞飯啲雞。。。。

支持

繼續和你shop

自取生路

Pushhh

好正

手足好珍貴
唔好再捉鬼

愛國愛黨
咪嚟香港

大人肯罷工
細路唔使衝

有冇人有興趣揾日一齊去飲啖茶食下姜
講緊係坐爆成間舖頭，坐晚市三個鐘

可以留意下呢個Telegram頻道
希望大家集思廣益，打經濟戰

大口撐!

要推

1 19中環

希望其他區都有 但如果係自己食既應該唔需要買卷

up

佢大埔邊度開？

龍門我接受唔到

舉個例 八鯨本身生意唔好? 笑死人咩 唔表態都勁多人 表左更多啦

弱智三毛 乜柒都唔知係度扮晒知 笑死咩

其他區如果跟上唔知可以激到啲咩環球時報繼續9up幾多日？

百貨應百客！！

幫襯黃店真係好開心架！！

抹黑都做下功課啦
呢度入面差唔多間間都要排隊呀傻閪

0119

炒滑蛋！！蛋黃烘多士！！ 最正！！

叫黃大埔
黃大仙d fd

想多啲人參與行動？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人製造抗爭氣氛
3）隨身袋住啲文宣周街貼

唔好淨係依賴文宣組
頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

有咁難理解咩？

十幾間店統一飯劵咁當然係同一張飯劵可以去曬十幾間食啦

至於價錢方便我估佢地拎個中位數 eg $60一張 咁用飯劵既人大概可以換一個飯/套餐 仔細點work就睇啲老細點傾...

我可以有錯既 唔清楚咪落鋪頭問

其實姐係現金卷？

Tg見到Oyster King都加入左
不過佢地價位比較貴 唔知佢地點運作呢
如果係我我應該會推一至兩個飯劵特別餐去就番個價

推爆佢

推到十八區都有
支持黃企
支持手足有得揀

小貴 唔係黄 根本冇人幫襯

行動POST
PUSH

呢間平時見學生食 會唔收佢哋錢

PUSH

希望舊黃店PROJECT LIST有用

借位一用....

各種黃店PROJECT LINK(UPTO 2020-01) 歡迎提供

Web browser 收睇黃絲藍絲店舖商舖名單 (Any platform)
-------------------
01a. 新時代消費地圖
01b. OLD LINK
01c.
-------------------
02a. 黃藍絲商鋪公投認證
02b. 後備
-------------------
03a. FACT VOTE 良心店 (含非食店)
-------------------
04a. 終極整合黃藍商戶
04b. 【終極整合】黃藍商戶地圖
04c. 良心好西foodie
-------------------
05a. 本土經濟戰【黃業商業目錄】
-------------------
06a. 罷買指南
06b. 《罷買指南》 LIHKG
-------------------
07a. 黃圈 「黃圈飯券+飯咭」
-------------------
08a. 藍絲醫生表
-------------------
-------------------

新時代消費地圖(前親共 vs 真愛港商店地圖) 新增IG, Twitter LINK

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

[正式宣布] 香港人的第一個黃藍絲商鋪公投認證系統上線了

懲罰黃店再升級！黃店積分APP誠招黃老闆！！！

我地要搞既係黃色經濟圈 唔係黃色餐廳圈

全港黃藍商店有得揀！8.26

香港良心Guide (網頁/IG/FB/TG):

IG/FB: @hkshoplist
TG:

全民罷買日 Byebuyday (IG):

黃業 (Telegram bot):

Whatsgap (App):

[全港最大的Fact Check平台-非食店篇]集合超過400間各地區各行業的良心店

大埔14間黃店聯手推岀良心飯卷！！

----

短LINK

01. 新時代消費地圖
02. 黃藍絲商鋪公投認證
03. FACT VOTE 良心店 (含非食店)
04. 終極整合黃藍商戶
05. 良心好西foodie
06. 本土經濟戰【黃業商業目錄】
07. 黃圈 「黃圈飯券+飯咭」

沒有普選 唯有獨立

咁都叫貴
戲院40 蚊隻垃圾熱狗都大把人幫襯

咁佢係咪戲院個位咁食硬你?
事實上佢係十幾間黃入面最少人排果間
6月之前我成日形住佢就執

咁都要多得個運動，先知大埔有間咁好食嘅熱狗店。
係煩在冇堂食。

長期排隊 好彩出餐都算快

成為黄店真係救左佢

條柒頭可能連大埔響邊都唔知

佢既用料，質素都對得住呢個價錢
覺得貴唔係佢問題係你問題
40蚊隻熱狗大把人食得起
成日話抵制中國產，用外國貨又嫌貴
要平既去食返金拱門啲垃圾

大埔人表示引以為榮

黑啤熱狗 一定要試，好食過大J試果隻3種芝士熱狗

佢用本地豬

又捐食物俾啲乞兒仔😂

勁

講得好

推熱門

但其實相信手足仲需要飯券既應該唔多
以前就話用晒D錢黎買GEAR
不過試下先都OK既

我愛大埔

你係黃色叻哥？

將抗爭變成日常

真心好想住大埔

推啊

推
良心黃店，住大埔嘅一定要多啲懲罰佢地呀

更加多人係學生比屋企經濟封鎖
佢地仲好需要大家幫手

點樣make sure飯卷可以送到因為抗爭比人拉無飯開既手足

大埔前中後場真 係香港利物浦

on9 食過就覺得對得住個價錢
唔係求其一塊包夾住條腸

新任務
[0125行動-攬炒]新春 和你嘉年華

tui

pushhhhh

好撚彩無泰國佬依間垃圾藍店
扮黃

禮拜五講座，手足們唔該幫推置頂

【行動post】【吳敏兒和你組工會】1月17日（五）

去呢間野要學識踩地雷先

支持!
不過依家仲有咁多人需要飯券?
好奇一問

你開心就得啦

係，如果自己一個毒L入去，可以去斜對面近河嘅公園坐喺度望住風景慢慢食

唔知啊，買比自己食都好。

呢D正正係我地要做
將抗爭融入生活
推!

大撚把呀，你訓醒未呀

119

親眼見住八鯨員工屌防暴popo八鯨不知幾多人食 成日排大隊

我話佢貴係比較返大埔區內 尤其大埔墟個價
而事實上佢轉黃前真係少人幫襯架喎

留名

冇所謂，歡迎轉軚加入黃圈，我地要壯大呀！

Good

其他區可以效法吓

係囉
半年前已經成日要排隊
雖然我唔覺得特別好食

近排大中又開咗間黃嘅日式餐廳

善心老細
平時都有派飯俾長者

大力懲罰左

一句八鯨無咩人食已經知佢唔係住大埔，晚晚都要等枱囉
同埋乜鳩轉黃姐，講到人地以前係藍咁

咁你咪即係未fc就散播謠言囉

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

笑撚死,自己打篇野出黎質疑人地唔係黃,字裡行間講撚到人地扮黃咁
一比人踢爆根本唔知大埔咩環境即刻話自己唔知

叻哥咁款

近排大中又開咗間黃嘅日式餐廳 <-- 請問係邊同叫咩名喔

如果有藍舖 之前撐警撐非民主
但無做過咩實質傷害手足既事
衣家間舖貼抗爭文宣 員工唔俾講支持政府既野 電視唔再播tvb
我都會當佢係黃 唔會罷食佢

食過就知值呢個價

「御品·千之味」
大埔店地址：大埔安慈路1號海寶花園地下15號鋪

原來19 號先開

以前串皇麻，到後排都做得唔太好

共度一燒雞翼堅好食

價係相對既 黄就應該支持

晚去冇廢老

串皇個雞皮好撚正,依家食唔返

8鯨幾年前次次行過都full曬叫冇人食 笑死人咩

push 禁錯不推文

條腸又靚,包又外脆內軟,食過都知絕對係對得住個價

條友擺明未去過大埔啦
你問佢八鯨響邊個位都隨時要google先答到你

Anyway,李福林地庫有間分店,住大中個頭既巴絲唔使特登行出去廣褔道

阻一阻你，幫手推裝tg

【重新推】 Telegram 咁有用，你唔係唔用呀嘛?

龍門...算了

唔講唔知

唔知D咩?
有人問我係唔係住大埔
我答左佢十蚊大大碗係到果陣我成日食

你唔知咩叫十蚊大大碗? ??

依家味千果個位大元行過去對面丫嘛
紅色招牌十蚊加到廿蚊執左果間係咪？
就算知唔知但都代表唔到你搞錯左個問題囉
多多我唔熟 但八鯨冇人食就真係
雨傘前嘅經多人到傻 我係排隊都廢事果隻
but無為嘈 你覺得佢信唔過嘅 你可以食其他黃店 甚至搵一d新黃店加入 不過起碼大部份巴大都信八鯨同多多黃囉

隻沙嗲醬都食唔返
點都要加少少辣
食到眼淚鼻水係咁噴都要食

林鄭落地獄

多多 7 8月 睇100毛 做訪問黃店果時老闆娘都喊撚哂口 話支持學生啦 八鯨人不嬲都多
不推文啦 呢家仲起到捉鬼 食撚屎啦

比埋d 盲毛睇

thx 巴打，搵日去試

八鯨未反送中前已經成日爆喇傻閪
咪撚扮熟大埔啦柒頭

但李福林地庫口味冇咁多, 11月個陣lunch食過一次, 唔知而家點呢

八鯨老闆係好人
估唔到真係黃店!!

條友仔真係...連黃店都要走去捉鬼
吹撚漲

八鯨無人食on撚99
我唔係住大埔都知八鯨次撚次都多人到要排隊

Push.

一陣佢又走出嚟，屌唔比佢質疑人，話你惡過中共丫

當初山長水遠 坐個幾鐘車程入去食
返屋企時勁肚痛 差啲係巴士瀨屎
後尾上網睇先知有幾間本來無咩人食 似就摺埋

Push?

其實係你搞錯左姐
我由頭到尾都講緊 開鋪 及 開鋪後少少既時間 無人食
佢地死都話今年6月前好多人食 時間點都唔MATCH
都唔知佢地做乜9

你講既雨傘時好多人食 我就唔記得咁清楚當時我講果個時間同你講果個時間MATCH唔MATCH

你講得岩呀, 我都無謂講 連提出疑問都唔得既連登 真係講多半句都無用

(代post)突發！依家全港既和你宵都會搞唔成

大埔係唔係照常搞到？我見開始派飛wo。

人心齊買愛心券

金大埔真係好撚高質